[PS4] 審判之眼：死神的遺言 討論區 2

前個post爆左 係到開返

玩完依個 過多排又玩人中4 跟住人中5

我有機會 會玩埋biohazard 2 remake 先玩

又係 玩咁密好痛苦 red dead都未爆

終於爆左幾
臨尾唔記得買藥搞到狂打關
人中系列呢集d戰鬥都算最難

人中3都未玩

終於贏到無人機冠軍
玩到想掉手制
已經唔係諗住刷白金都咁難玩

如果想白金 計時賽又係地獄

為白金 做咩唔打左計時賽先

咁玩得就預左會悶 但唔夠人中3悶 我足足白左四次 人中4 還好 不過我白金左其他game 2-4隻到先返黎打

沙織個記者look

新POST留名
而家先玩到chapter 7

仲正過公關look

虎牙點打?佢訓底都開到槍

玩聯賽都解到計時成就

都得 但唔覺好大壓力咩 又要顧時間又要顧對手

我第一轉做唔到冠軍聯盟全第一只係做到總分第一
第二轉解全關第一順便解埋計時
剩返嗰d先去試飛度解

第5關先痴撚線

最難

唔好貪刀,打兩拳就好閃
睇慣咗佢動作,捉到佢開槍嘅時機之後其實唔難避
我無學到雙重墊步都避得曬
雖然係卡咗好耐先做到

佢d馬先痴線 未行埋黎就狂開槍

呢集槍好撚惡，傷高加致命傷

仆街,DiQ有BUG,打完隻黑色出唔返去,呃錢

大波妹個任連木村都忍唔住望多2眼

個大富翁game真係好唔合理
真係獎門人咩幾百萬當係碎銀咁送出去

第2次搵醫生佢話要搵人輸血 我要去邊度 無留心睇

我有得揀 一見到一定爆氣衝埋去隊鳩佢先 or 係咁x 閃 真係太癲 一中幾乎完全郁唔到 仲要扣生命上限

第三公園

亞門開場會有投技偷你電話，被捉到無得玩屈水

放左係快捷鍵既仲用到

終於差一條女就可以直衝ex hard白金

LM

差3個fd 2條女 同最後2個任

我都係剩 ex hard就白金 已經用左68個鐘左右
唔知ex hard難唔難打

有個支任要係街頭觸發？？？事件 呢個點有
已經打到Final都唔見 已經一次過KO 4個幹部

要50個好友 之後劇場前廣場 應該會有個？？？任務係地圖顯示

唔知關唔關第一次玩事
招虎落反擊好難出

點先打到亞門？
同埋被偷電話有無得搶返？

上貼吧睇人講話玩到第六章就可估到成個劇情大概係點 岩玩完第六章但我蠢無咩頭緒 我想自己估下劇情 有無巴打俾下提示我

唔會 有得屈水已經易打好多

有d技係好難捉

玩咁耐未出過反擊
靠檔同閃打到尾

溝天音溝到有黑道送上門 之後搵佢都冇回應 可以點做

等

得閒就禁下短訊睇下有冇得搵佢

搵咗佢4,5次都冇回應

佢頭幾次係唔應

貌似禁第一個選項係咁問佢 好似係會唔應 但2-3次到 再禁第2個選項佢就會應你 唔知d選項關唔關事

呢集非必要我盡量爆氣贏到就爆氣打 d致命傷攻擊太煩 反唔到好撚甘 試過就係玩虎落 玩到自己紅血 加無左上限生命一半都未贏到

致命傷用三角跳投可以解決
但如果群揪就好煩

個七海又唔係靚 4條女最樣衰係佢 係得佢1個扮上菜

七海最靚喎4條女入面
我排就 七海 天音 妹妹 歌女
但係女神真冬面前木村都只可以做兵

點解個個都覺得紗奈唔靚
我自己就 紗奈=月乃 > 天音 >>>>七海

月乃個樣唔得

我都覺月乃，紗奈最正
7海都還可以，但個天音我真係完全唔想溝

天音>月乃>紗奈>>>>>>>>>>七海
btw最靚一定係沙織 星野識食

不過最正都係紗織
真冬ok啦

第六章講到邊

谷原章介 型到仆街

第六章估到X鼠係邊個咩

其實個殺手無諗住比大家推理出黎
無論木村定玩家都唔夠資料
幕後就3年前就估到

呢個係我對劇本最大嘅不滿
身為推理劇竟然完全無俾到線索估真兇

始終唔係正宗推理 只係披偵探皮ge武打戲
不過木村都要打個真相返黎而唔係木村自己推理出黎都已經好過好多眼高手低推理劇

要經常存檔
死左無重試直接彈你番標題，主線既話跟蹤失敗/追唔到人/影唔切相果D都會彈你番標題。

打Boss帶齊藥先好去唔多講，最好做完一個任立即Save一次，因為街上面D卒都好撚惡，比幾條友偷到你背脊死左都唔知咩事 ，後期班卒仲要識拎槍，偷到一下超痛+致命傷，最好走得就走

仲有避Boss大技，中一下差唔多死咁劑（ExHard 阪木葉招泰山壓頂秒殺左我 ）

總之就係要經常存檔

點解食隱身仙藥好似無用\/

好想審判之眼可以用電視劇形式出街，不過d預算唔知要幾多先足夠

唔計人 最燒筆直咪火燒本丸園

啲輝石有咩用

整仙藥

仙藥好多都無咩用其實 最有用係雷神

唔係功能無用 而係食左都照遇敵 無效果

一巴煎落去果度 我笑到仆街

thx

呢d我未用過 我就算撞正都照跑走就算 等個mission fall 今集d敵人唔會追九條街 轉多個角位佢就唔識追黎

睇支那論壇講手杖男係天秤座聖鬥士笑左
不過佢把野係幾神奇
重點係幫手果時又咁廢 四個竟然係田代最勁

變乜都得

開頭匕首 之前變槍 ok 最多咪拆把槍個頭落黎用
之後屌啦星摺埋變真槍?而家表演啊你
拍一野變雙棍 最後匕首變日本刀 唔做殺手 街頭表演有得諗

唔係話敵人同自己友係唔同人咩

經過詳細分析係人格分裂

個撚樣normal已經好難打

其實開得槍果班boss都難打

反正佢表白我果斷答no
開左獎盃就算
正臭雞

本身木村要溝女已經夠bug
呢隻臭雞仲要扮上菜

打呢條撚樣仲麻煩過final boss

你個名
One two three four shine

七海整容雞feel
btw最後先溝七海，木村話過保證唔會劈腿
但明明已經溝左幾條女

no會點 有無得約返

整番個小雪俾木村溝埋就正

無
答左no連後續sms都無

佢會講咩

其實約番都係做番之前D野
我比較好奇之後D女會唔會撞到木村一腳踏幾船
約親出去都係去個咁細既神室町
容乜易撞到

唔會 有人一次過約埋4個仲要地點有撞位都無好船事件睇

咁隻game應該想證明你係木村既話想食幾多女都得

食唔到沙織

想問隻game值唔值得買

人中系列D主角永遠唔會同主線D女角一齊
連第2集桐生同差婆都無結果
真島就更加慘
估唔到連木村都搞唔掂主線D女

玩開人中系列點都會買
未玩過睇你有無興趣玩呢類劇情部份長過打鬥既game
但我覺得今集有D支線都幾好笑，可以用木村做D on9野
3百幾蚊有隻新game我覺得值得玩既
點都好過人中6

btw 今集又整個京濱同盟
係咪代表人中6班摔角手既桐生會已收皮

我有玩人中系列但上隻3無買到因為唔係極
所以問下先決定買唔買
咁我遲下去買

Yes都係無 淨係比約返佢出黎玩 同埋唔會再拒絕你 係得兩樣

滑板個段戲+柯南bgm

劇個budget就唔多得啦
電影就可以有大規模製作

幫手嗰個佢阿哥嚟喎

呢度真係嬲撚左

J爆咗沙織記者look

尤其係最後解第2粒鈕果度

主題曲好聽之餘
我覺爆機首插曲都幾好聽
好過極2個首完全唔夾既片尾曲

沙織內裡應該好淫

個個都玩到星矢上身
發揮小宇宙為救丁沙織

星野真識食

佢對波應該好好揸

好想佢地重製維新呀

佢本身就係出PS4版, 仲重咩製
玩日文啦, 中文唔會有ga啦

劇本好過人中太多
希望新人中可以Keep到咁既水準
木村有桐生果種認真同埋真島既隨性

新人中用春日一番見到都唔想玩

睇下邊個寫劇本，但多數都係橫山

如果有續集真係想佢加一兩個人中人物落故事
好似伊達同秋山其實都幾啱加入呢次故仔
呢次分明用同人中之龍同一個世界引人玩
除左喺神室町同有東城會之外個故事算新世界觀根本無問題

秋山最好

卡左係ex hard第五章回憶到,招又無藥又無仲要打N件,難打過亞門

其實木村呢隻game 有好多都係秋山d極黎 不過只限圓舞風格d極

想問有冇人識玩魔法氣泡可以幫手解成就
睇曬攻略 話堆高右邊三排再清
打左成日都係最多得5連勝
聽講至少要25連勝先可以遇到露露

條女約出街miss咗會點

如果約左出街唔會miss 你鐘意幾時去都得

做完個主線任就唔見咗

終於白金
想講跟蹤任真係好無聊

下一章

執地下舊防狼電槍

玩得多會悶

琴日打打下訓著左 搞到今日先白到

佢啲跟蹤任根本為拖而拖
個目標永遠兜個大圈

買咗無人機設計圖點先整到？

因為地圖細

有無人覺得最後四條友喺新藥研究中心同班黑警開拖嗰度好撚熱血

點解我投資左VR個中程模式但都係冇得玩
定係我唔夠遊樂劵？
手上得15張

短程過左未？ 標準同埋挑戰

想問下GA大廈起完會唔會有劇情
終於刷夠錢

唔會

純粹做成就 無用的

你要過哂前面d賽程先會出現（好似）

但我建議都係拎左果六張券先好開始玩 愈後面需求既遊戲券愈多 玩2-3次就唔夠

最撚憎就係玩呢個 行快兩步唔撚得 係咁左望右望屌佢老味 由其是ex hard 敏感到仆街 每行2-3步 一定停一停左望右望

最痛苦應該係實驗室果度

無知一問
exhard個結局同normal個結局係咪一樣？

係

岩岩爆左機
故事吸引
雖然劇情大路同易估
但演繹得好所以好吸引
最後一戰個陣林村型撚到

橘果到 強果張檯 同3個劉德華打牌?

第四章 八神間屋衣櫃係咪有條屍

自己一個人係屋企唔敢玩

終於可以刷返弱檯

京濱同盟真係好撚煩
明明尾二個支線踢完竇call埋差佬告佢地非法買賣槍械，都可以話拉唔到人
之後仲要成班通輯犯繼續係條街到撩交打

棒球好撚難玩

拎咗手套同埋黃金球棒就好易

上網搵攻略
其實好易

就係為咗拎黃金球棒先玩棒球嘛

玩過無人機之後就覺得棒球易好多

剩返麻將就夠50 fd子

亞門新點打

仆街 雖然係fans
但打開見到又係神室町果野有d頂唔順
仲要冇得唱k同叫雞

屈水啦如果冇強逼症就

冇叫雞最不能接受

一開始會被偷手機喎

放快捷鍵

你去下水道醫生果到買滿 大醫療包

睇完攻略原來第二階段用相同風格就唔會受傷
成日被佢laser劍秒

最on9既係 打到果個位 lag到爆

肯定係Johnny’s唔俾
不過又俾一腳踏n船

冇得用致命武器同殺人都難接受
人地就可以拎刀拎槍
我想掉條油落街都唔得

我全程一閃硬爆
原來可以咁

連新手都贏唔到 一開始d零件邊到搵

亞門新有罩點樣扣到血
用唔同風格好易被秒

點樣硬爆 佢剩返一行半血就好難打得郁

用復活仙藥同爆氣
有一格都開到爆氣mode嫁啦

同佢磨到佢死為止？

新手第一次想買隻人龍系列玩下 諗緊買人龍0定審判之眼 求意見 你地覺得人龍系列黎講 審判好唔好玩

藥我淨係食左一支定2支
爆氣個陣出緊連技唔會斷

算幾好玩
人中0都係神作

人中0 2手應該好平
可買隻試下先

點樣減速 第5張圖clear唔到

乜野第五張圖

地圖

第五關

冠軍賽？

新手賽

L1 減速
冠軍賽之前果d 可以靠屈零件
你新手賽可以用投資app比果d零件
開左無人機既二維碼之後整設計圖既零件

無人機二維碼係咪要過左新手聯賽先有fd解鎖?
同埋我衰撞爆

0係好玩
但你睇睇gameplay先
因為舊engine d畫質同新比差幾遠下

係 過左新手賽 會有個fd解鎖
撞爆就真係無計 真係靠玩得多 熟能生巧

就係想過新手賽點知fail
仆街去玩獎棋冷靜下

原來有得L1減速
贏埋冠軍賽都唔知

呢樣真 我朋友玩左陣頂唔順畫質遊棄左

其實個減速係廢 一減速就減超多 冠軍賽基本上用唔着

未至於咁差呀

0同維新嘅畫質已經係舊engine最佳

0代感覺上都係場景唔夠細節
如果唔係太執著路邊每個燈箱都要好靚
日廠作品當中已經算好好畫質

PS3 PS4 Steam版有齊晒我都唔覺太差

我諗主要係玩過新既會難d接受舊
我都係岩岩玩完木村
走去玩0都覺得差好遠個畫面

果陣時人龍工作室
引擎新舊交替時期
新引擎未handle得好

6同極2打鬥都比較一般

所以0同維新坐尾班車
我反而覺得係好事

咁極1同極2畫面靚唔靚
只玩過木村

極1極2畫面都幾好
同其他舊作有明顯改進

論好玩始終係0最正

用復活藥都搞唔掂亞門新最後行血
好易被佢打到訓低之後被光圈秒

爆氣硬食啦

唔知BUG定咩,亞門新藍色時,圓舞(唔爆氣),R1三角可以連到完場,但小心手指痛

有罩都打得完場？

係,估係因為有罩所以無設定防守,街邊D人會防所以連唔到,但亞門會硬直

花牌最易同最難都無別ge

DLC要推到第幾章先收到

check咗事務所個收件箱未？

check咗，得預訂果2個
無多合一果啲

屌 原來買完要喺ps store再賺買另外2個包先攞到
自

無人機冠軍聯盟第三個地圖都過唔到
D電腦又快又靈活
基本上撞一兩次已經無可能第一

要嬴冠軍唔洗場場第一既
有時拎下第3第4都冇問題

夾公仔果隻骰子貓得4隻色

想問下依家打棒球係咪唔會出遊樂卷？ 岩先玩幾場爆分佢俾銅盤我

唔係有個成就係冠軍聯盟要拎晒第一咩
諗住費事玩多次所以想一次過解埋

想白金就一定要冠軍聯10場全第一 點配既話 我上面有post圖可以睇返

你拎哂qr code先開始打啦 一開波果d零件好廢

拎左qr code個馬達 你直接堆速就ok

千其唔好用減速 冠軍贏第一名都仲可以用呢招 但如果你想做計時賽成就係唔用得減速 實唔夠時間 你係要練到連彎位同千禧塔進出 只能夠可以大撞一次 但下兩個圈唔好再大撞

你上個post個機架要課金

打低左其中一個個京濱唔知乜天王，謝禮擺左係信箱，但㨂大廈比黑警封左上唔撚到去攞

我post左唔駛課金既配置同課左金既配置出黎 課金只係易打少少 但都係要練 果d窄位連彎 你練唔熟呢個 無可能打到計時賽 起碼都要做到一次大撞就過關先

你可以試下依個 我冠軍賽同計時賽都係用依個過

已save

啲野冇用 過主線先啦 好快開返

讀心麻雀， 電腦牌頭報聽下隻即出沖， 點玩

有d EX技係擺好架勢就按三角
係咪得爆氣呢刻係擺好架勢?

剛剛開始玩，一開始無耐個身上有25000yen，四圍行去左打麻雀，玩左三場未夠一圈起身走左

即係得返幾百yen 睇功略知道可以打棒球賺錢，打左成個鐘 先夠錢幫九十九買玩具

係咪初期無咩方法賺錢架喇，我唔敢搞咁多野住，現下主線先

周街打人都會有時跌幾千

打牌已經係最快
save左先開檯啦

無人機又幾好玩，換B mode即刻唔同哂，係咪後面有講到咁難？

b mode反而唔識用
雙六射無人機又係成日過唔到

有冇巴打遊樂卷同暢玩卷有咩用

終於玩再沙織果度，真係好撚正

遊樂卷用黎玩Vr雙六
有暢玩卷就唔洗遊樂卷都可以任玩

記者

沙織全game最正

其實我2次都無化妝用default樣
最衰記者look一定要除眼鏡

痴撚給dlc

我幫佢換左個短髮look

你禁實個制鳩射就得 我都係咁

過唔到第10個無人機計時
樓梯狂撞

d仙藥好過癮

爆左之後漫遊係咪可以帶沙織出街同打扮
睇dlc話得 但係同佢講野都冇

呢關可以稍微減速過呢度 因為呢關個時間好寬鬆

計時賽真係好難
諗起之後仲要解魔法泡泡
真係搞到有D想放棄白金

魔法泡泡睇運架咋 我試過一開波第一關就輸鳩左 但有運果陣可能連贏三十幾鋪都得 最緊要堆3行堆得快同清得個底快

但好驚玩呢D要連贏咁多場既game
炒一次又要從頭黎過
玩冠軍聯盟我都係用save load大法
一唔入頭3就load過

係唔用唔得 好難10場第一名 電腦唔係弱果d黎 稍微一個失手真係就第一名唔到
加油啦 成隻game 白金會卡住你既地方得魔法泡泡
無人機計時賽 彈珠台 得呢三個地方

嘩屌打easy亞門都左半個鐘 手都震埋
最後ex穿舞閃型撚到

如果呢個系列再出
希望都係出番黑社會
唔一定要桐生既
平行時空冇東城會再作個新人物出黎都ok

可可以比個配置我
試過減速就唔夠快

睇上面我個post 同埋有個巴打都post左出黎 我賣左game了

我就係果位巴打果個唔夠快

你試下呢個 個機架你改返容納到呢個負荷數就ok 我唔記得左轉返

春日一番等緊你

鬼牌無得買?咁多賭博game最難德州樸克 pair都唔比你點贏

其實都係無腦加注 睇運
都無得你用腦 電腦想比你贏就贏 輸就輸

燒錢?

玩Vr雙六都賺到用唔曬啦 除左起大樓外
最多咪save大法

打德州最緊要係識收手同睇對手反應
對手唔敢加大既9成廢牌
對手同敢同你玩既就要諗下自己個手牌贏唔贏到

唔難贏
不過真係贏得好慢
打牌冇咁嬲

基本上睇對方反應就知應唔應該繼續去 有2個fold同3個係咁check 你係咁去既話 姐係raise唔知中文叫乜 就多數九成贏緊 當自己連one pair都做唔到既時候 就係咁call就得 或者你可以直接fold都得 但如果call既話 你仲有1成機會 可以搏果個因為全場組唔成牌 而去計大家邊個手牌點數最大果個選項 試過真係因為咁而贏過

補充多一點當自己有one pair就全raise 啦 唔好諗咁多 分分鐘搏到 贏成4千幾點都得

我覺得係煩在真係舖舖都要諗
你當kill time唔為賺錢就真係有玩poker feel

但係賭場都係為賺chips換景品姐

所以我賺夠即刻果斷退出 好撚悶

其實係因為呢集電腦感覺上勁左 所以先要諗

我之前都係鋪鋪全禁死raise 唔理自己有咩牌 跟住就係到禁電話 但呢集唔得 一開波果陣 輸左成萬籌碼仲要贏得果1-2千

悶亦都有一個原因係好難bluff到人地縮
一般電腦好少自己好牌最後係會縮
所以鋪鋪都raise一般係輸多贏少

點攞新機架

用冠軍機架好需要技術
撞2下就爆

一直以為第10賽道要2分10秒
搞到我係咁restart

two pair都輸

個手仗男真係cls

係有機會 會輸 但咁樣做一到你贏 你可以贏成幾千 咁先會快

卡緊專業聯盟第5場 呢場冇補血

我都覺易玩咗
你手牌靚少少就即刻狂raise
啲電腦多數跟
一贏就係幾千
真係唔好彩輸咗咪即刻load save囉

有場贏6-7千 爽到 因為果場有兩個電腦狂跟 同埋我three king

鬼牌下下4條on99 電腦好快fold
唔用最靚只係試過一次花 比電腦煙花打撚死

你係唔應該一開波就用 你係應該開完三張牌先再用 咁電腦先唔會fold 雖然有機會會輸 但你贏既機會都大好多 因為起碼one pair以上

試但啦贏5k9就save左
但係無得買返而家先8800 幾時先3萬

慢慢玩 poker無得急

d牌真係好閪 10鋪9鋪散牌 一鋪pair但係對面two pair
麻雀同21點10鋪都比一鋪你爽下
花牌同唔記得咩牌簡直係良心

我覺得德州先係良心喎
一開波第一次見到賭場
我1000clip玩德州上到15000去換書個d野

溝女好感度最高幾多
畀葛西班撚屌追殺先約我出黎

隻game好多bugs 約條女出黎個圈圈玩玩下唔見左 爆左機都唔出番黎卡左係度 好友敗係咁 見完個大波妹之後陽介無係吸煙地區出現 即刻無心情玩落去

10鋪9鋪都散

最尾唔夠水要玩easy爆機

冠軍聯盟 如果我拎唔到第一名 長期有條友第一名
咁樣迫我場場第一有咩分別

今集打交難玩左好多

垃圾game

我放低左隻game仲記得條撚樣叫速水次郎
我個陣玩冠軍一輸就屌佢
屌到佢有次拎第五 有次拎第八
我玩第五場撞左機見佢拎第8我都save照去

啱啱玩到沙織換衫果幕
好彩簡左件露上半球嘅
過場動畫果時任望

要用幾多個鐘先白金

我覺得哩隻game 追白金好辛苦咁

全長係幾多章 11?

係極2太易姐

13

第一次打boss見佢跳牆個下真係嚇親
以為得主角識

我98鐘個差exhard先白金
玩得最耐係魔法氣泡條臭西露露

啱啱同4000煲Texas煲到上20000
係唔係夠換哂所有獎品？

好似起碼要35000-40000
2張飛 20000
2本技書3000定10000
2幅畫3000定10000

佢跳牆都唔係問題 係屈三角跳都屈唔到佢 我次次用親佢都擋

我記得我ex hard打佢 係食仙藥先夠佢硬揪 未食比佢撚狗咁撚

玩咗半章 同沙織好少互動咁

旋轉開鎖好撚難
好心佢升技就增加容錯率啦

求救
點解PUYO PUYO有3個人物打極都唔出既??
30連勝都唔出....

有咩方法

邊幾隻無出？

西格, 露露, 巫巫

我睇日本仔個BLOG話人中6, 要刷2個月先出.....

唔係下化???

正常打到25-30連贏左右就會出曬所有角色

其他換下唔同人玩試下
露露就26後先有機會出現

哇屌...打一次30連勝都打到想死

你地打左幾耐先刷到

如果你真係30連嬴應該唔會仲有3個未打架啵
頂多剩露露

岩岩爆機
其實有d晒左 你用得東城會背景點解唔搵d東地會人客串一兩個鏡頭都好

淨係可以同你講 25連勝以上只係有機會會出 唔=過左25連勝一定出 我上網睇有人試過係31-32勝先出

同埋我想問你會唔會用左 你想要出果個角色 因為你用左果個角色 對手就永遠唔會出果個角色 所以如果你用左露露你係唔會有露露出現做你對手

早d睇到你講咪好⋯

我狂用lulu打⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我都係睇日本攻略先知 跟住先長期用死我贏左果d對手黎玩 但你依家應該差呢個姐？

因為巫婆我記得10幾連勝就一定會出

岩岩刷多幾次, 其他出晒, 係差LULU

THX 巴打!

重玩都係覺得七海真係好撚正

未爆機
劇情感覺好似睇緊hero

魔法泡泡係咪有技巧
我下下齊四粒就消連第2關都過唔到

你要疊埋博combo咁打
舉例
「」一個紅正L同綠反L
你打直落一粒上紅下綠
咁就兩combo
三combo都係咁做

到底係極2打交太易成點
呢集打親boss都打到半死咁濟

劇場前廣場間club sega有個好友但搵極都見唔到

呢集戰鬥難左好多
NPC高攻又多數有霸體

可能係因為設定上八神無桐生咁好打掛

開頭唔為意比個本田一套技秒撚左

好打就差唔多 係防禦好低 食幾下已經半血

打到第7章 想問一下技能書係邊度羅
同埋受到致命傷後 個D醫療用具包可以係邊度買?

玩得好慢
而家先第5章
拎住兩百幾萬然後同谷原章介講自己冇錢搵地方住真係好好笑

射飛鏢

本田全game最勁...
虎牙第二

本田有時響打擊中心附近出現，然後響大馬路旁邊捉住佢出極，就會送佢上黑社會架車，即時收皮

諸星醫師

今集虎落仲要好難出

係桐生太勁

其實我覺得今集係因為d人好識擋同埋會爆氣+打你會有致命傷 極2果個桐生學左白婆d招就成舊鐵咁 緊係易打 唔計鬥神護符 就咁挑釁返人 又再滿過氣 仲有雙重墊步加x果招好撚屈 今集都有 但慢到龜咁 未出已經比人打 桐生果個又快又高攻

用個無腦d既方法啦 頭幾關仲可以比你諗點堆 但到你遇到某d角色 識一波帶走你既時候 係無時間比你去諗

快速堆右邊3項 唔理佢比乜你都好 係咪都堆滿3項先

然後由果3項最底開始拆 咁樣你運氣唔差既話點都會有1-2 combo 有時4-5 如果唔好彩真係無combo 就繼續堆滿3項 都係照舊由底開始拆 最緊要你快過npc 就ok 唔好比佢有機會出到3-4 combo 一出到你就唔洗玩 或者如果你好彩 同佢一樣combo 都可以抵消返或者轉移返比佢 但好難

同埋今集無得屈架生出極

虎落我係搵街邊mk黎練

咁過癮 …… 搵次試吓先

七章都未落過水渠

暫時覺得本田最易虎落
次次幾下就收佢皮

想請問下
如果體驗版玩完第一章 跟住買完整版
要重玩第一章？啲劇情係一樣？

呢集亞門都好難打
要不斷爆ex
一跟唔切佢轉mode就俾佢幾下光波KO
相反極2個亞門係打過最易打既亞門
屈武器都屈死佢

唔駛
直接load番個save
第二章開始玩
除非你玩完體驗版無save

中槍反應都睇得出兩個人身體質素有分別

桐生真島呢d唔斬頭落黎應該都死唔去

有次搵本田練唔小心死左 佢真係好大力

桐生係傳說
木村只算係個普通古惑仔

不過兩個都會丢人落街

木村好多技都好似秋山

一閃招瘋狂三角終結好撚型

唔係似 係直程有d技係秋山d極黎

木村D EX技=秋山+桐生D極
夠晒環保
其實佢執街邊D野打人既極應該多D變化啦
桐生同木村都係執起咩都拎黎飛撲或者狂鏗人地個頭

你老闆真島都過咗幾招俾木村啦

今條七仔好有用 因為少左水
所以要狂買野食同酒
狂玩小遊戲同支線 依家先去到第六章

好易出喎
易出程度：
極》極2=木村 》》》人中6

木村醉酒極都幾似真島個D極
都係癲癲地

想問第8章 去到松金組但封左路 係要點先搵到松金頭子

冇記錯好似係去東間機鋪

真心一問點解一閃有偽虎落易用到爆
都要用生命值追求虎落

係笑死 鏗頭

玩咗一章，係幾好玩，但同女主咁少野講野

極2同狹山好親密架

之後會多D交流
但親密度同極2邊有得比
支線就有4條女俾木村溝，但又唔俾人溝沙織

真冬都冇得溝先唔明

有致命傷已經難玩好多,初期一閃同圓舞根本係難用,點同極2無腦打法

嗰招你打boss好難中
虎落連致命傷都破到

最麻煩係D卒拎槍射你一兩下都致命傷，無左大半血
有時想衝去殺左拎槍條友先，又會俾其他人打到硬直，變左企定俾佢射

打本田真係要屈三角跳招極
打最金
但過半血後比佢捉住就只有等死

想問起跑加速點用到
d大陸攻略話咩2 1開始推流料黎

2秒 就黎轉 1秒果陣 向前推

試到了 thx
都係未過到速水一郎

仲以為有鮮血的結末

葛西同本田嘅存在感實在太強

打完做兩三個任又要打
阿金生你應該報警搵人拉鳩佢地而唔係次次都搵木村囉

可以直接唔理佢地

最撚仆街唔理之後個語氣閪撚到

打本田又無出過事 虎牙仲用緊easy打都成日中槍

冠軍聯賽第三條跑道 唔好話第一 關都過唔到
之後4同5就真係等含撚

速度有無Ｓ（課金會易Ｄ），無的話車尾燈都唔使見

我跟呢個黎砌 太快我控制唔到

你推進器太慢 變相直路唔加速npc一定過你頭 你試下跟我果個砌啦

唔係拎唔到第一 係撞爆機

btw你果個課金機架黎

咁呢d你要練 你係窄位撞？

你將佢改返250耐久度果d咪得

千禧塔
上一級4係我用最多時間 跟住3 之後5

有250耐久?

技術既野，可以參考下面，我跟住練先全第一

負荷先岩 記錯sorry

你果條賽道叫咩名 我無咩印象點過了 我淨係最有印象係第5條 呢條太撚on9 其他還好

要返去先比到你

豪華版送果堆野有無用
六百幾蚊買唔落手

如果有無人機零件就有用 無就唔好買 曬錢 不過我建議都係打唔掂先再買都未遲

如果你買黎支持間廠咁當我無講過野

你地玩開easy？ 有咁易打咩
我hard打本田要屈水屈極

有冇人知爆機最後播既第一首歌叫咩名
淨係聽到i'll be by your side但好似搵唔到啲咩

唔該巴打

有冇巴打知麻雀搖籃曲黎面度門條鎖匙點拎？

爆咗機，仲以為會有個片段仔係木村會見到人中個新主角（爆炸頭果個）去為下一代人中舖墊

呢隻歌仲正過主題曲，爆機影住個吉既事務所播隻歌好有feel

同蘋果咪咪條女做左fd之後去休息室傾幾次計

叫northern canyon

如果唔係逆向既話 其實呢關可以係出千禧塔門口減一減速 唔係停哂果種 係稍微減一下 同埋呢關容錯率 我記得都好高下 你試下隻手郁下去就返個位轉彎睇下會唔會好d 呢關你都卡 第五關真係食得屎

其實firm左春日一番係人中7主角咩？
有d 7

拎到第一 但係計時都係唔夠

到4呢個地獄

咁大條路都要狂中柱
我朗咁 點搞

岩岩重玩ex hard
劇情個d都係飛飛飛
玩到第一次要拍外遇相
比人發現左會game over 彈去主畫面
好耐冇save即刻放低左唔想玩住

auto save應該會近d

計時之後再搞啦

原來有auto sava呢樣野

Ex hard 救命招數黎 跟蹤任真係極易fail 跟石松果度 一比佢見到跑 即刻會gg

一晚打左3次本田葛西阪木葉

有時玩無人機比賽唔知按咗咩轉去第一身鏡頭
點先轉返第三身鏡身

L3

賭場SL大法屈點數屈到訓著左

有無人討論劇情？

我都覺
真係講唔通

[member][/member]

七海>天音>紗奈>月乃

同埋陽介真係好過癮

七海真係好撚正

七海真係幾正嘅

雙六有冇容易d既方法出562
我有超强眼力都成日禁唔中

巴哈有教學

魔法氣泡２Ｘ連 難到仆街，有無教學

好熱血

七海約佢十萬次都話返返工忙唔出黎
係要同個肥妹由俠計仔先迫到七海出黎

講性格肥妹好過七海好多，明明鐘意木村都犧牲自己成全別人，仲要出埋力幫木村溝自己個fd

相反溝紗奈溝得好順利，冇七海咁麻q煩

最正都係天音

紗奈同月乃最易溝，約出黎就得
天音最初話唔再見木村都叫合理少少
係得七海扮上菜

有無人解左月乃同天音出黎，但一直都收唔到佢地訊息 想溝都溝唔到

最憎七海
天音

天音同月乃都仲未溝得住
天音幫佢跟踪左個目黑2次再塔埋上龜車就冇出現過
月乃就未攪掂個變態三劍俠，差一個

紗奈同月乃接近倒貼,冇乜feel似湊妹妹仔咁
七海反而更接近木村做緊嘅野

月乃最後果個連登仔寫照

D女好感去到MAX係幾多

發覺本田d𡃁重勁過葛西

木村一同大隻佬打就好似打唔入咁
以前桐生打本田呢類只係一堆大舊衰血牛

天音都覆左我 但月乃仲未有回音，係咪要繼續推主線/漏左野未打

七海靚就得啦
靚女一向麻煩

今集啲打鬥唔識欣賞 仲冇質感個人中極2
個人又遲鈍 動作又飄 打人好似一味鳩㩒個正方三角咁 完全唔知想點

打晒4個變態佬未

打哂啦
不過無回音

要陽介同你講月乃有D問題，叫你搵佢先開到
但唔記得你要自己搵陽介定佢會搵你

天音都追到手 唯有推主線
遇唔到都係証明大家無緣份

最尾成個神室町fd子幫八神手個支線任好正

神室町新一任區議員
比起桐生,木村做嘅野真係仲似區議員

不過最on9係一解完又危險度100%

[劇透注意]
其實一路都覺得個故事串連得唔錯
故事唔難故 但都吸引

但雖然係動作game姐 個結局法庭果part會唔會太鳩
錄音黎做真係有啲hea
唔expect佢做到逆轉果啲咁續字續句舉證異議
但都唔係咁簡單丫
感覺好似小學雞作文埋唔到尾 最後話原來發夢咁

5lv 下次再約就表白

始終走唔出打鬥game呢個框框
用拳頭打完boss就完咁
有機會出2可以罷多d法庭戲

如果係電視劇就係完美ge一個鐘外傳

個vr fighter點打?擋又無撚用 訓底左狂鞭屍 最後boss一連就死

用條短髮黑妹，可以無腦用 前＋腳連擊到完場

我發覺果關機鋪四部機都唔識玩

表完白重有得升 唔知要升幾多

但係又無特別劇情

溝完淨係可以約出黎玩
冇下場 都唔知溝黎做咩

短髮就有 黑妹唔覺

約出黎玩完會補晒D EX
其實溝完真係好無聊

桐生溝完咩湊莉久 友田彩也香都會食埋啦
木村連手仔都冇得拖

終於過左 差d又死

二週目係咪所有野都用得返？錢？sp？kamgo 進度？

如果想白金應該爆左之後自由時間升哂d野先？

yes

記錯,係銀髮VANESSA

想問vr 中程賽點開，眾籌完之後都唔見

過左短程先 標準同挑戰

去到中期已經無再理過 打黎都曬鳩氣

原來俾差佬拉幾次
再俾人拉就會有女警出現
木村反抗時會抽女警個胸水

執埋成堆套唔知做乜鳩
陽介都叫木村搵月乃記得帶套啦，咁都唔食

仲有要講劇情嘅巴打記得係要㩒幾次鎖定先防到劇透

點解集資左個vr沙龍 中程賽程 但去玩都係得短程既？

打機都要灌輸俾你知,木村咁靚仔都要銀彈戰術
銀彈完仲要冇得屌

無玩曬所有支線下，玩完主線

主線故事係唔錯，溝完4條女之後冇下文

過左關先有

未玩過人中淨係玩過木村
2者大唔大分別?
玩完木村有D心郁玩人中
有無介紹玩邊集好?

最大分別係桐生一馬好打過木村好多
PS4 嘅話推薦0, 極, 極2 順住玩
3可玩可唔玩
6 雖然係完結篇但公認呢集最唔得,不過6嘅支線同 0 有幾多都相連
維新可以一玩

有PS3可以玩埋4,5
The End我覺得都好玩,不過變左另一款game
見參我覺得可以skip

Thanks bro

The end 我上YouTube 睇算
成隻bio hazard 咁
4同5 PS4 會出remaster , 我等PS4

6成個故仔都係遙攪出黎 大名鼎鼎堂島之龍由後生做兵做到老

劇本質素來講我會咁樣排
0 > 2 > 1 = 4 > 5 > 3 > 6
木村呢個故仔我會排喺2同1之間

純粹跟劇情係0 極 極2?
劇情控

0 極1 極2 3 4 5 6 囉

The End,見參同維新同主線冇乜關係,你當劇中劇都得嘅

木村呢集應該係第一次一個人中本篇人物都無既外傳
唯一同堂島之龍有關連既竟然係小野道夫

想問下呢度點過

屌 原來要望埋個垃圾筒

終於打到虎牙
把死人鎗真係好撚煩

要99幫我攪個偷聽器，比左10萬佢後叫我等電話，
出去打左n場交行哂成個神室町都未有電話

你有冇update
之前有人等咗20個鐘都冇電話
新update 話fix咗

等到了 真係要好耐

想請問一手有無code/dlc？
二手平一手咁多

投資哂GA研究大廈#6就冇新 點樣有之後既GA

明明選左Hard，但d嘍囉都係好易打，只係BOSS難打左

如果堆卒入面有一兩個有槍就麻煩D

vr雙六d怪easy同exhard有無分別?

一定爆氣衝去打撚死呢d先

黃金球棒點拎？我打晒所有難度
條仆街都係未做我好友

仲有點樣過日晨 有d支線要夜晚做 唔知點燒時間

玩完5 之後到6咁既發展真係唔得
唔係佢全部支線配音 一定屌到佢仆街

屋企張梳化

多左個extra easy

屌d encounter多到癲

劇情係白天就白天
你點等佢都唔會天黑
除非你爆左機就有得係偵探社梳化轉時間

好似唔洗
地圖有點就可以做

手套拎咗未? 過哂平成怪物Lv3就可以同條友買

vr沙龍既標準規則同挑戰規則有咩分別

標準 你無哂骰仔 就算你去唔到終點，所有獎品照樣結算

挑戰 就一定要去到終點先會獎品結算

求其打咗一鋪已經送對手套畀我用
之後我死死氣咁FARM晒咁多個難度(連惡魔全壘打同挑戰賽程都過埋)
都仲未有得買 條仆街仲係同我講有新產品會同我講

你會唔會係未推主線 主線都可能關事

終於白金左 要課金先過到無人機第5關計時

唔關事,打下人,洗下地圖先得,同99唔俾電話情況一樣

呢個我直程係企係度等去睇片 等佢打黎 跟住一郁就有電話

其實d支線任務大家係咪做曬?
我打到第6章.. game個完成度仲係得10%...

無人機個張暢玩卷點拎？ 要贏晒唔同級別嘅聯盟？

第五關拎第一都同計時賽差18秒

去到exhard係打vr呢d都轉唔返easy

贏冠軍聯盟

第5關計時賽痴撚線,過到之後無野難到

有時比賽會比電腦撞埋場 試玩果到過唔會好d

miss 左雙重墊步可以點拎番？

我係聚募捐咗隻精神之書邊度攞？
同埋打到第六章都冇雙重墊步既

屋企門口個箱

去地下水道小野寺買

10幾乎無撞過都係差9秒

冠軍聯盟由第4開始玩唔掂

無撞過都唔夠 就=你唔夠快 通常出現呢種情況好大機會係因為你食少左好多加速

第三張圖差3秒

其實我打冠軍聯盟好似仲快過單人賽程
唔知係咪因為場場俾速水次郎條撚屌追到氣咳反而迫到我仲快左

但係快速水次郎都同計時差好遠

Npc係時快時慢 呢個我會話你過到計時就一定會過到聯盟既原因 我打聯盟果時 試過撞過幾次仲要大撞 最尾都追得返npc 拎第一名 但npc快起上黎就好撚癲 有時仲會撞鳩你

10好似無增幅點

咁可能我記錯 sorry 你唔夠快 咁你試下加大下個推進力 呢個有影響速度

出千禧塔可以轉入亞細亞街行short cut
習慣左唔撞會比正常路線快少少

啱啱ko 3 4呢個地獄

部機速度一定要s
同埋唔好等大直路先開turbo
有得用就即刻用

加油啦 希望你可以係人龍4出之前白金 白金到呢隻 人龍4就一定白到 無小遊戲完美個盃

得吸血鬼同影烏鴉呢兩個任係早/晚限定 未爆機十三章搵杉浦入最後劇情前可以喺偵探休息轉時間

天音bb話唔好再見面就消失左, text佢都唔應我

利申 打得超慢，到第十章only

放棄白金 puyopuyo同無人機大賽要花太多時間練 打個機姐無謂咁勤力

點砌都係鍾意沙織本身個頭
但陪酒又真係冇可能係咁嘅樣
遲d加返副眼鏡俾佢算

等多陣再text就會應

蘋果咪咪個度又係怪，搵唔到小㘣，次次去都話休息
返轉頭搵馬夫陽介又叫我介紹fd去搵小圓，但個個都唔岩馬夫陽介口味，停左係度唔知點

呢個真係拖好耐
又唔係個個男性朋友都合適
我反而幾想睇到源田同星野會去玩呢D

手殘玩唔到無人機
放棄白金
等玩人中4

如果接受左其中一個女仔表白 ，仲可唔可以約到其他女仔？

我整到沙織個樣好似蒼井空

可以 我依頭同七海講唔會背逆佢搞外遇
轉個頭就搵月奶

個馬夫ban哂所有人

個忍都見過佢爬一次場就影都冇
打中有賞就第二次挑戰就點都掂唔到佢
田代同亮仔未見到

得，天音bb問我有冇同其他女仔拍緊拖，我零猶豫答左冇 (但個時已經溝左紗奈同七海)
答左冇之後木村都問返自己點解要講大話

忍者第2次會係SEGA 劇場飛標見到

打中有賞有兩種屈法 1.跳馬背EX 2.醉拳EX

忍者去Club Sega玩飛標
打中有賞,用圓舞打好易,仲有一個方法,就係學跳過個人嗰招ex,必中

多謝巴打提示

陽介，小圓呢個好似12章先解得完

唔識打麻將係咪無可能搞掂麻將妹好友

完全同意，本身真係好鍾意隻game，想試下白金，玩左下d小遊戲，真係覺得太多同太煩太難

最簡單，日本麻雀同將棋，已經大把人唔識啦

跟住puyopuyo 同埋d 街機小遊戲都好難

好似輸都會加
因為喺佢度打牌可以輸得好甘

將棋唔駛識
好多攻略
反而其他就要靠自己

麻雀有老母可以用
棋就可以用App

麻雀叫亞媽幫你打？

麻雀有老母都未必有用
日麻唔係個個都識計番

其實好易 當跑馬仔唔碰唔上 盡量禁正方睇下叫得未 叫得就唔好諗立直

將棋果到有無人打晒 佢挑戰mode要讓子讓飛車就唔識玩 個app好側重飛車起手進攻

有糊叫的話要出充都係會出
立直多一番又冇壞嘅
其實識食平糊已經贏七成

我自己打
但唔識可以叫伯母咁姐
你可以當自己學下
都幾易

但解任就要啦

你想要d出千道具?係九連寶燈發神經要去買je
成萬sp

宜家卡緊鳩連燈

無咩可能靠自己做到 出千啦

十三鬼都好難

Sp我升哂技能都仲有成3萬 不過條女d任我解到佢叫我做對對胡就無再做 麻鳩煩 曬鳩我時間 反正白金又唔駛做哂佢d任

其實玩一兩次雙六賺錢
再去買加sp嗰支水飲已經大把sp

係 等我仲on99咁未爆機就洗到full 點知原來洗突哂

仲要冇桐生咁偽善

咩水 利申第六章

擁抱能量飲料 投資到最後果支 跟住買加sp 加多d果個仙藥 飲左仙藥先好飲擁抱能量飲料 會加多d sp比你

終於爆機，hea住玩都要54個鐘，最終完成度得56% 劇情嚟講我會排喺0>1~木村>2，當人中x逆轉裁判xhero咁玩，雖然都喺神室町，但都好有新鮮感
有冇人討論下劇情

屌你老母話沙織唔正

屌你老母話沙織唔正+1

雙六係咪要玩長程？我剛剛開中程普通，但我得返5張卷，唔記得邊度買最好

要賺錢既話係 你儲左果六張暢玩券未？ 建議儲左先玩 唔儲既話 你玩幾鋪就會唔夠用d券 無記錯 長賽程玩一次都要幾多下

塊面闊過張嘉兒

首主題曲好正

玩到第十/十一章

插曲首your song都好正

啱啱買先
痴線木村成道門咁高

日本D屋矮D
好似係

點解玩到第九章都觸發唔到雨宮櫻依個女朋友?

玩落幾正
不過打鬥果陣個視點成日轉有d怪

雖然講嘢語氣唔似
但佢有義氣又豪爽
的確有些少桐生影子

我第10章都未

依家玩到第4章
今集係咪冇皇家精液飲尿買？
同埋嗰d女性朋友點先會有 依家好似1個都冇

係咪正常 成日覺得好似好多野未做但感覺就爆咁

你有冇做支線任務

有 40幾個好友了

邊係女朋友 普通好友咋喎
撞唔到佢?

事實係少野做
如果唔係卡無人機同魔法泡泡 要白金都好快

係 撞唔到

有無人知京濱同盟個支線揀獨自踢館會點

乜撚野，無人機qr code要搵齊先滿友好度

其實唔難
之後有QR Code sensor

你個名

米八(著鞋）

有啦，都好煩
搞左個幾鐘終於50好友

仲有彈珠台

呢個禁到我訓著

二週目係咪要解多次先可以開發果d零件

上網睇打到第5章就可以同咩小野寺守男買雙重墊步
但我依家去到第5章都冇印象見過依個人，點先會有

下水道 醫生隔離條友

屌無人機大賽真心難玩到on9

唔解成就
要贏就唔難
(嘥D時間去掃QR CODE+儲材料整最勁零件
最好課廿蚊買個200耐久度機架)
玩到冠軍聯盟要整到速度S 耐久度S(容錯率高)
(除非你自問揸到識飛而又可以唔撞一下)
MAP 1,2,3,6,7,8 最好拎冠軍 其餘都要頭三以上就無乜問題

首先我絕對唔否認我廢
但用最勁嗰套入千禧塔真心玩到燥 快到無時間睇清楚啲彎 唔課金嘅話入一入個塔部機已經差唔多撞爆

最仆街係我又要爆咗呢個先攞到最後一張暢玩卷刷錢 無得skip

爆左主線 好正

主線我評價反而好高
緊次而0
1,2反而重製而人又大左覺得有d普通

有冇人覺得呢條友好似敖嘉年

呢個似譚耀文

所以一定要瘋狂sl大法
速度一定要爆 唔係直路追唔返上去
34589 10 呢幾個地圖都係要少撞為妙 為穩拎頭三就ok

三角跳到底點用？
一係撞牆一係跳到但係打空氣⋯⋯

唔用qr機架都咁易爆咩

200耐久都唔掂檔 撞多幾下就見紅

無計 要練下技術

我睇返app,寫我剩係用左兩次三角跳
我都睇唔明教學講乜

敖嘉年認同

想問打阿門係咪要 vr擦錢 再買sp升滿左技能先打

hard應該至少要升滿血攻Ex
我打亞門轉左normal,因為廢時儲sp升滿，打極都過唔到頭幾行血
高手另計

尋晚爆左 劇情好正
當13集日劇咁睇
每一個角色都有作用 連返去主線
唯一覺得黑岩描寫可以多少少

斷斷續續玩左成個月終於都爆機
玩完真係有一種攰既感覺

！以下少量劇透注意
最終章比到我係玩舊版人中之龍2既感覺，途中完全冇補給，冇藥真係好撚難打，一路打都唔使continue，係最後打黑岩足足contiune左5次先掂

今集亞門fishermen lok黎

有冇人覺得長頭髮版大久保好似人中0 個錦

跟蹤同等電話係隻game最敗筆嘅地方
純粹㗰玩家時間

同意 跟蹤真係做得好差

跟蹤真係幾無聊
仲以為會有d咩搞笑野可以轉移目標注意力
點知真係得個跟字

無人機最多時間係用來比賽同QR code,用來玩多過查案

點先可以刷多D錢
最後兩支線要買畫,同無人機先開到
想玩埋先衝去打最後大佬

應該都係打 vr雙六最多。打棒球換卷，再打雙六

但講真雙六真係唔係幾好玩 同煩

雙六太多打鬥 應該減少戰鬥格數 加多d其他有趣內容

第一
緊係講暢玩券
點拎就自己GOOGLE啦
最難應該係無人機冠軍聯盟..一定要速度S先有機會贏..
第二
VR玩長程標準規則
一開波狗沖去拎咗隻骰喵
儲獎勵去到咁上下送畀黑喵
(打柒返佢拎返兩倍獎品)
每次玩百幾二百萬走唔甩

最後都係買左一個換裝DLC玩下咁大把
其他都係慳返黎買本設定集同埋OST好過，不過埋單又幾乎係一隻驚既價錢

打亞門真係cls
偷電話真係好on 9 一埋去就偷
唔係好撚叻打虎好難壓血量到無損狀態到phase 2
phase 3 打保護罩又係on 9
唔用第二個風格又打唔郁 用咗又畀佢飛圈秒
打咗我兩粒鐘啦.仲係卡緊

Hi,新接觸人中系列,想請問一下八神用無人機易相取得之技能[打虎]其實係咪同鬼武者既一閃相類似,都係在敵人攻擊前按鍵反擊??

同埋想問問出招方法,技能逆明就攻擊臨近前R1+三角,但我出極都出唔到,想問下可否緊按R1擺出架勢,再依時間按三角會否較易出到[打虎]呢一招??

謝謝解答~~

同一閃原理一樣

你講得冇錯，R1其實要㩒實

淨係打一個亞門我已經嬲到想啪碟
你老闆 疾撚到閪咁(唔係PRO.普通PS4)
一唔啱風格(想轉嚟爆盾,唔係磨到2046) 中一下飛圈就卡咗喺到死
試過N次 懶係靚又疾到我想死 多鳩餘的特效畫面

562會出一隻金貓 打怪最多出2次 總共可以中4次金貓 之後一次過撞黑貓 爽到
可以我打金貓成日中破壞道具 出少好多獎勵
我玩挑戰5m一場都好易

但係唔打又無咁多骰玩

白金留名

終於打夠錢買D貴野啦
VR隻老虎好撚難打

其實要睇佢個動作 佢打之前有準備動作 避定先

冇成宮寬貴不了
冇都算,谷村正義改到咁樣衰,不了

無人機好難玩，撞兩撞就死
有排都未贏到冠軍聯盟拎暢玩卷

阿門又係打極都打唔贏

一開波屈哂所有EX

之後有手機就可以屈水

屌佢忍者
仆街我想搵啲卒練下打虎，佢飛鏢炸彈閃光彈乜 Q 都出齊打停晒啲卒我練條毛？

但係見到佢個死人樣又嬲唔落⋯⋯

未更新仲煩

次次幫完手會卡你畫面一秒

不過佢同大波妹d對話好搞笑

而家都會呀
「たのしかったんでござるよ」，仲要強制擰個鏡頭

之前有埋對話框 宜家好好多啦

終於爆左機,打完有D失落
故仔都幾好
打黑岩個度好正
以為佢死左,點知爬返上黎

唯一係唔明點解黑岩要咁執著 收錢做野要去到咁盡？

唔係 因為佢本身死路一條
唯一既出路就係整好佢渣返人春袋

同意 佢唔咁做 d野實推哂比佢

佢一早失控啦
有無人解讀到佢最後果句野點解

樓上瘋狂劇透 好彩爆咗機啫..
BTW 佢最後嗰句應該係因為望到生野對眼藍色就知點解要整走雙眼

劇透規矩都唔跟

雖然本身都估到大約講乜

屌佢老母 個虎牙難打到仆街 打撚到燥 次撚次打到最後少少血 比佢亂槍射撚死左

亞門你會打爆部ps4

木村無桐生咁襟打 又多左致命傷
無得好似極2咁同人硬碰硬 駁拳

最難頂係lag機

係 特別係想出極打個大佬時 就會lag一下

亞門有無得屈虎落

個EX爆氣感覺同6一樣
開左用円舞圍毆D血仲扣得快過唔開
係1ON1用一閃叫做有霸體可以頂下

你自問十下捉到七八下 可以試下打虎
(UTUBE有唔少痴線佬 EX HARD無傷過.
真係連EX增幅都唔開 捉虎落好撚準 自問都係無咁癲..
都係磨時間屈EX增幅同佢硬拼)

呢條先啱

亞門紅色狀態個陣個畫面真係好on9
係咁爆炸整到畫面勁花又lag
有時都係鳩禁正方三角，因為都唔知打緊D乜

好過打虎牙 虎牙臨尾拎槍我連反都反唔到 要下下閃開再打

勁到仆街

好似好易打咁

虎落百發百中

沙織好撚正！
仆街仔星野識食呀下

仆街 我唔要四條囡同真冬 畀沙織我得了
(估唔到佢有d波路）

點樣原地出發勁？

對空氣禁正方之後轉向

㩒實？
定係㩒一下、轉向、再禁實？

禁實
佢第一下如果中目標會打一下先發勁
對空氣禁實轉向就唔會有果一下 判定到發勁就一定出到
好似係

得左！

頂，打鋪長程雙六得果百五萬，要成半粒鐘。
幾 round SP 水就化左⋯⋯

有排都未開到攻擊力3 同連招速度3⋯⋯

終於過晒魔法泡泡
31連勝隻手已經唔受控制自殺

fantasy zone點玩 最高分都係2萬5

爆左主線 賭場個翹臀女係咪就唔會再識到

自問無睇到佢咁準 我已經周街搵啲京濱同盟黎練

今集虎落唔知點解好難中 明明零同極1我都好準 依集試過幾次就放棄

d便當同貓罐頭一次最多買10個咁煩

差圖5圖10
大廈
仙藥
ex增幅殺敵
先可以衝exhard

回錯post

東俾人打到爆晒缸，仲要帶住副超煲煙個樣好撚好笑。
十足十銀魂個 Madao

有咩躁？打唔贏老虎？
校低d難度咪算 反正為刷錢 唔洗咁上心
定係唔識擲骰子？

玩完隻game去日本成日凝住會有幾個西裝友衝出黎
又成日有驚車聲
雖然我係行蒼天堀

無人機成就真係難玩到癲
仲屈緊係第4關

我都等左現實時間半粒鐘

唔算難嘅 玩多幾次就得
不過都搞左三四個鐘先過哂冠軍聯賽+計時

個人經歷:
零件全部係用下水道sp買藍圖個堆
計時就淨係轉左用S-One 螺旋漿 S3 先夠快

全部窄位轉彎前 (室內) 都可以減下速 慢少少都好過撞

尋晚講完今日就已經過晒，差ex-hard白金
我已經練到睇位好準

差5同10
10差幾秒
5個捷徑未練

我反而係4用得最多時間
5練到捷徑出入自如基本上冇咩問題，記得最後一圈個彎位直接cut去右邊大直路放加速
10我反而一take過，全程唔經帳篷，除左落千禧塔段路其餘有加速就即用

真係玩到嘔血

4我長期差半秒 差d掟手制

岩岩爆左，電影級劇本

想問暢玩卷 有一張唔識點解 賭場3場 無人機一張
一張地下醫生隔離個到 咁想問仲有一張點拎
同埋想問無人機 機身個d顏料邊到拎到？

棒球惡魔賽程clear拎最後一張暢玩卷
無人機啲顏料就喺賭場有得換 邊間賭場就唔係好記得

我過左惡魔賽程都冇

應該全壘打同埋挑戰賽程嘅惡魔都要過晒

過晒了 都冇

想問下暢玩兌換卷2唔係話係下水道sp商店買咩？點解我冇得買

已經買左

item果到冇既 我二週目自由模式緊

隻game煩到 過場幾句劇情彈出彈入又load一兩秒

依家先玩
我想問呢紗奈嗰個支線任⋯點解我去到泰平大街西側都搵唔到石山大廈

出少少路口前 ，有3個fans係樓下個度

有冇人可以幫下我

另外查案時搵貓果度
之前玩試玩版時miss左d貓（聽到喵但冇理過）
係咪冇得補救

魔法氣泡擊敗所有對手
係咪痴左線 咁harsh

有無師兄知到邊到買到抵啲 ？

items果到都冇暢玩卷2

有冇人知藍色輝石有咩用

Ending首your song真係好撚好聽 一路播一路影住個無人嘅八神偵探事務所 勁撚有feel
主題曲反而有啲失望

爆左機好空虛

想問九蓮寶燈同純正九蓮寶燈有咩分別

係咪差龍官城 有兩張

想知

叫9飛就係純正

用完道具要點先食到普通 次次食都係純正
摸到唔自摸打一隻出去？

咁樣分黎撚狗
應該就係

完

kamgo成就一問
點解冇得幫襯牛遊園

好似第8定第9章先有得食

最終章4個型到

個qr code係咪流料嚟

仲有約會果度係咪真係可以整到差婆

qr code咩流科 唔明
打交嗰陣拖到出警察就有機會有女警
好似同出警察次數有關

qr code我用無人機都拍唔到

係咪未對正 我冇問題

終於爆機
隻game劇情好過人中系列好多
雖然最後超現實咗少少 不過都接受到

有冇人知依首歌叫乜名,搵左好耐...

想問下麻將搖籃曲果個問號係乜
兩張枱都拎左第一
係個問號唔知乜

始終都係唔識欣賞沙織
劇情講到佢幾隱世絕色美人咁
但我點幫佢化妝襯衫都整唔到人中0 d女咁靚

屌你老味試左十幾次終於搞掂

計時賽5試左十幾次 最快嗰次都係仲差3秒幾
其他搞掂哂 係差呢關又唔想放棄

夢の途中

些牙d成品睇睇

不可思議的石頭邊度有得拎？

同埋2p mini game可唔可以透過被ps4嘅party同朋友連機玩

有劇情個陣有無巴打發覺行埋去啲npc個陣會lag咗一下 好似load唔切咁

利申用緊pro機

沙織公關樣唔知係咪我個妝問題
我覺得好似徐子珊

你有冇成品相睇

巴打跪求TG
或者TG me
ID: fortgonly

要我tg做乜

有人中嘢想巴打幫手

咩野 我賣哂d碟喇wor

係咪冇share play ga la

Share play好難玩 會lag機

好似龍引擎問題 極2都會咁

喺惠比壽屋執過 應該周圍都有

玩2P mini game都lag?

呢個未試過 總之你經network 果個share play就會好疾 可能我網路問題

問題係咪可以兩個人玩？

可以 果個係比你兩人對戰玩佢d mini game

想問下係咪值得買嚟玩下

個故事幾好 我好少打機睇晒啲片 同埋主角用木村個感覺幾得意幾新鮮

Thz巴打
咁應該幾啱我

希望有機會出2，但劇情要有返依個質素
同埋除左神室町
加返其他地圖（唔好又蒼天堀）
同埋既然要做大人中個世界觀
就加返d同人中既人物交流／支線啦
依家除左小野道夫，東城會，整體就無關係咁，除左同一個地方
以為貓cafe同店員傾下計都會提下傳說男人幫手
警察會有伊達 或者花商 點知咩都無

七海要送無人機？邊度買

冇人理

我玩嗰陣佢冇呢個要求

有冇人可以幫打魔法氣泡
都唔知點樣連贏30場
玩左成日最高紀錄7連勝
Kamgo成就99.9% 係差呢樣

佢嗰個message唔係寫住好想要無人機咩

WhatsApp status嚟姐

子彈邊度有得拎？
要整仙藥

金龜金融

4條友天音最正，我覺得

緊係七海啦，最gfable

我反而最鐘意月乃

有冇人識點打poyupoyu, 商店個成就差佢一個

陰公 出咗咁耐先得2個post 佢再唔改下玩法同地圖
遲早冇人玩

其實單係日本都賣左近25萬隻 加上木村收得咁平 仲賺到ge

一開波推爆右邊三棟 之後慢慢消

我打到13Level 就死，要出全部角色係唔係要連win 25以上?

係 我用青蛙過 青蛙成日打斷節奏唔對好d

做乜撚野新一章咁耐都未肯解禁
想睇達哥玩呀

推右邊3棟都係得贏到7場 仲有冇咩秘訣？

無 靠試同練
點都有少少彩數成份

解到第8啦喎

係姐 但之前都keep住大概一個禮拜解一章咁 依家出咗第八章成三個禮拜都未肯解第九章

Set呢個頭緊係唔掂
覺得default個髮型最襯佢

好希望有繼作 我而家鐘意審判之眼多過人中

上面有人想人中d人返黎客串 我覺得無係特登 想出一個故事罷脫人中
但係又想用返舊地圖舊世界 煩少好多野可以專心劇情
不過因為木村搞到好多野無左 希望有續作唔用木村

冇左咩

卡啦ok 陪酒

木村唱K歌
尊尼事務所應該唔畀啦

所以咪話因為木村無囉

反而想keep木村 好鐘意而家4人組
卡啦ok同陪酒不嬲都冇也點玩 覺得悶

唔見喎